救生員心聲

*千祈米比身份證判頭，因為會幫你報稅，得益歸佢*

#閪判頭名單 #180710（歡迎copy & paste 加名報料）

————————————
🤡閪判入圍名單：

公司：捷升
- "戇尻到28號截數 15號先出糧"
- "十月果份糧拖我至少半年"

永基
細輝出糧超遲先出

1. 大林（66933246）
- 鹹豬手，唔出糧
- 出薪果陣話只出一個人既吸池錢，泳池保養唔洗沙缸直接簽名袋錢
2. 國峰（69991692）
-唔知 但我聽過有人試過幫佢頂急更傾價80出糧60
3. 盧國林（98765935）
- 只係戇撚鳩同煩 更衫收錢，攞你免稅額報稅但無任何勞工福利保障
*- 2019年3月依然開$55長鐘
4. 何文傑（61244798）
-出左名大閪人
5. 海（51173214）
-出手好撚低
6. Ricky（67647022）
-為人船頭驚鬼船尾驚賊 拖糧 分三個月出
7. 陳勝基
-拖糧 自己出左去 你坐埋
-唔like你就會向會所投訴你番得閪 玩電話 令你無左份工
8. 毅智Alan（68903930）
-用留冬天吸引救生長反 最後d救生一更冬天都無
-話有專車接送實際電單車接送
9. ken 低人工（67097224）
10. 佛祖/藍哥 (you”ll never walk alone)（92739284）
-唔洗問都知係佛祖條on9 成日加埋d on9野引你幫佢番
11. Chan fat fuk（51328228）
12. Andy yeung (火哥）（55916575）
-走數重聲大夾惡（已上法庭，師兄勝訴）
13. Wyman （94724097)
-拖糧ed
-壓新章仔價
-搵人做二判 蝕就二判食哂
14. 阿安 （94432277）
-極低價 拖糧 脾氣差 你仲要番埋佢個份 你睇佢訓
15. 阿一（紅風）
-cut更 應承比淨平日更你但又話唔幫佢番埋六日所以cut走哂你之後d更
*16. 肥祥 (59382598)/ 細輝 (63766116)
- 低價到仆街
- 拖糧 (2018年旺季)
-玩季尾獎金，返返下唔做會扣你之前返工嘅整體時薪
例如原本已經低到得$60，仲要扣兩三蚊時薪，扣埋都千千聲
17. 李春華 Ray（60706670）
- 頂更會準時出糧 幫佢長番就最少拖幾日先出糧
- 拖糧閪盤出糧永遠有遲冇早一叫佢過數大把藉口
18. 彭國熙 （98789464）
Mtr地獄盤 出手低仲要叫你幫佢洗埋花籃沙缸 畫餅遊花園 同佢講佢冬天有位 夏天要你硬食低價 連比到幾多日都話要睇你夏表現 脾氣極臭
19. 駱維 (91020067)
- 拖糧 (2017年12月)
*- 唔催佢都唔出糧 催完都仲要一陣等幾日 日日wtsapp佢先出糧 ，根本無mark低邊啲幫佢翻既人要出糧 ，關人鳩事咁
20. 康 (93232606)
- 2019年4月黃金海岸酒店開$55包食
21. 樺 (60186323)
- 2019年葡萄園開$57
22. Frankie (55471606)
- 2018年5月話自己$62接左粉嶺碧湖，開長頂價$63
23. 余生/魚蛋 (91705755)
- 2019年2月急更，到池計開$52/h
*25. 啊兒 (64393373)
- 大角咀亮賢居，2019年旺季開$65
*26. 嘉倫 (97539019)
- 2019年2月4日年三十 灣仔半山池，FULL DAY 15hrs開$48
*27. 小肥 (64870111)
- 2019年3月，屯門青公napa，7pm搵第二朝0730-2130，$50
*28. 豪 (62370202)
- 荃灣韻濤居 2019年，4月開$55，5月開@64

#閪池名單 #180710

港島：
1. 禮頓山
-食飯時間10分鐘
2. 寶翠園
3. 賽西湖
4.杏花
-曬到傻日日都
5.The lily
- 瀑布極大聲 轟炸你耳朵15hrs
- 會所每15分鐘巡你一次
- 救生員去廁所要開會所拎鎖匙 仲要比人閪面 有ching直接喺架步屙落個井度算（慘無人道）
6.深灣9號
-好多狙擊手
-會所專捉救生員
-多蚊
-室內極嘈
-冇晚飯鐘
7.貝沙灣
8.石澳高爾夫球會
-半小時食飯時間
-番工期間唔比帶手機 包括休息同食飯時間
9.華景園
-會所妹(肥妹仔)煩到仆街
-多閪客
-客人好中意喺屋企影救生員(多重狙）
-番工曬到收工
10.怡林閣
-管理署閪到仆街

九龍：
1.旺角培正
-長期泳班 比家長當動物園咁睇 食飯輪食 教練見你玩電話會call 判頭
2.爵士花園
-經理on9 夜晚無飯鐘 d客輪姦式落黎 曬到仆街得個遮唔到既蓬
3.荔枝角四小龍
4.帝京酒店
-好撚多野做(清潔健身用品，更衣室)，食飯半個鐘
-唔俾用電話
-好多閪人，上至經理下至保安
5.畢架山一號
-二上一落
-唔俾玩手機
-冇得瞓

新界
1.將軍澳中心
- 會所極閪
2.將軍澳廣場
3.銀湖天峰
-番工唔比禁電話
4.新寶城
-曬，低人工，會所煩
5.粉嶺逸峰
-曬 低人工 上邊會影落黎（狙擊手）
6.加洲花園：
-曬，無飯鐘，低人工
-話大風係風扇風，蛇蟲鼠蟻會爬上身
-會所經理係前駿景園經理，經理咩事(大小)都搵判頭講，最中意針老救
好鬼死熱
7.葡萄園
-閪會所 多蛇蟲
8.牽情間
-勁撚曬 低價
9.碧湖花園
10.帝庭軒
11.御庭軒
12 綠悠軒
13 駿景園：
-叫老救做埋會所野+會所好臭串
14 恒峰花園：
-會所無野搵野黎搞 最中意針老救
15 翠擁：
-會所無野搵野黎搞 最中意針老救
16 怡峰園
-咩昆蟲都有 曬 冇扇
17 滌濤山
-夜晚無飯鐘 要俾7蚊乞會所俾錢買飛撘村巴

推

閪池
1.佐敦三軍會
3人池 食飯要輪 多野咬 多狙擊手 個老細煩到仆街又扮撚晒野正一老seafood 唔撚提佢唔撚出糧
2.屯門南浪海灣
會所閪 d客又閪 又熱